有冇人後悔開學冇買手提電腦

原本諗住用屋企人部手提電腦就算
反正都係做下功課
點知廢到用唔到
想入手新機
畢直有4000-5000有冇巴打有好推介(可以超出畢直小小)
睇番開學優惠好似好抵買甘

$5000買部垃圾好快用到你燥底，供部Macbook 夠你用起碼4年，電器鋪應該做到2年免息。

甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘

同學校優惠比 高登仲抵屌 選擇亦更多

題外話
上年year 1 用學校化優惠買左部 dell xps 13
唔夠1個月底板壞左
都市傳說話學校優惠D機係翻新機定唔知點

不過dell 個售後算係咁
保養期內上門維修(打完電話，一兩日就有師傅上黎即埸整)

先達買

甘你老母

我部xps15 宜家開唔到機
佢仲未上門整

我公司幾條友都推薦用Asus

個人吾中意用macbook

師兄有冇推介

吾好彩掛

諗過買

推薦就冇 總之唔好買Fujitsu notebook

lenovo有部第8代u都係做緊四千蚊附近

後悔買左手提電腦
買一部幾年就慢到玩唔到
買AMD啦 Intel真係不知所謂

仲有人夠膽買Intel

又吾又甘都仲咁多人答佢

吾你老母
甘你老母

吾你老母 即block

有乜問題

返去5p啦

新會員又嚟搞事

直接block鳩樓主算 5p都咁撚多人應

仲要加埋lenovo

5P論壇

你老母比狗屌呀

仲咁大氣
唔知規矩就google啦

ob9仔開學唔買notebook

屌你老母係咪都推Macbook，5p仔又推Macbook，5000蚊筆直又Macbook，Mac你老母Book俾你叫到柒哂降哂格啦，早啲跳出個井啦青蛙王子，望多啲遠野可以幫助舒緩眼部壓力，再唔係既話去驗眼啦仆街

你就去驗下眼啦戇撚鳩, 最好驗埋個腦呀

就係知佢budget唔夠先叫佢考慮下月供

仆街死吧

Mac 機難用到仆街

智障學人用電腦

3,4k 文書夠啦

啲零件係全新即場開盒？？
我都係xps13，用到屌晒鬼

甘你老母呀5p

吾你老母呀

仲吾

我屌你老母呀仲問有咩問題

偷雞唔到蝕渣米

Macbook air正正常常咁用，用左七年仲好健康

頭先出錯圖,另一個先係吾你老母

屌原來兩次